12/6毒撚露營事後感

作為一個香港人 特別係香港窮撚 毒撚
香港其實冇比過咩優待我
因此我亦唔否認我係一個比較冷血既人
政治冷感啦 平時有咩遊行示威我都只會留係屋企
就算係中秋節屋企食飯我都唔想比意見

今次件事我一開始都只係想了解下
我固然知道呢條係一條惡法 知道立左法會有咩影響
出去一方面係為左支持了解 亦係為左紀實
我希望我作為出生係呢個年度既香港人
有親眼見證過一件禁重要既事件 而唔係喺屋企睇唔同傳媒

直到第一粒催淚彈扔過黎 第二粒 第三粒
真係好辛苦 透唔到氣
我唔明點解人群已經開始散 仲要繼續扔
我諗我呢一生人都想象唔到
究竟要受過點樣既訓練
先可以將一個原本係普通市民既人
變成戰爭機器咁樣 每一棍都用盡全力

亦都想象唔到 原來我一直最唔鐘意既基督徒 女人
會好似耶穌咁 用肉身企起我前面擋住啲警察 (講緊個嬸嬸)
我一向好怕欠人人情 特別係唔識既人
好耐以前曾經有人車過我搭順風車
我唯有去紅十字會捐血補返數 當還返人情債
今次眼見成個社會都出黎為左呢一件事而用盡心力
呢個社會我有份 呢個人情我可以點還
我只係一隻政治冷感既死港豬 少不更事既佛系青年
點解一定要迫我出黎發聲

我唔知今次大家既努力最後會點
只係想同禁多位努力過 受傷過既人講返聲多謝
無論最後係成功與否
惡法通過左之後 香港仲有冇得救
至少你地每一個既精神 好多人都會收到
香港會因為今次既事而變得更加好
未必係法例上 亦可能係思想上
我都會盡量出黎幫忙 希望大家唔好放棄

最後對唔住我盡既力唔多，我呢篇長文1999
同埋我將連登當咗係Facebook 用黎分享小小發夢既感受

利申發夢

加油 不要放棄

你都係香港人一份子
真正香港人面對同一目標都係無分你我
人愈大愈發覺敢面對自己其實唔易
至少你願意用自己雙眼去望去諗

見你真情流露推左咁耐無人理幫你推下
今次已經比起上次雨傘逼左更多人上街抗爭